【回帶】香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，獨立冇可能，要返工不了，快啲移民

舊post archive：
內裏有舊post嘅Google Doc（老鼠天堂，共產顛覆手法，終止思想嘅諺語，等等），RedDragon1會員嘅詳盡Yuri Bechmenov「顛覆過程」新翻譯，仲有卷殘會員嘅Edward Griffin與Yuri Bezmenov interview嘅翻譯

================================

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

香港冇救，做任何嘢都係on9，香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

港女係雞，港男係狗，港女幼稚，港男孱弱，港女淨係識錢，港男淨係識怨。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法抵死。

港獨冇可能，搵外國就係人哋唔會理你，搵台藏回獨合作亦都係人哋唔會理你，講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景，出國就係消失，留港就係弱智，發言就係鍵盤，做嘢就睇唔到，或者冇用。

要返工不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由道德敗壞開始，令到寫個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2018年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

PDF link:

如果你冇時間睇哂成段lecture，個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：「危機」係指令到社會運作嘅機器失效，唧係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「危機」未直接入「正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

================================

大家發唔發覺，其實Yuri講過嘅伎倆其實有好多已經係香港實行咗？其實由1997年開始，已經逐步實行。

知己知彼，香港人係時候學下共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法。雖然情況嚴峻，但係我哋仲未到不可收拾嘅局面。

================================

由列表可見，香港現時仍然處於第一階段，demoralisation，所以實在係爲時未晚！

要對抗「共產式顛覆」，首要條件就係明白理論背後嘅運作，而我相信RedDragon1會員嘅譯本已經好詳細咁解釋咗。明白之後，就要時刻警惕，唔好畀「顛覆」手段操控你嘅意志。

Subversion係好陰毒嘅思想操縱手法，但亦都因爲咁，所以對抗嘅方法正正就係由思想落手。只要頭腦清晰，普通人都可以思想免疫。而香港大衆嘅思想存亡，就要靠大家幫手傳播呢個免疫嘅知識。

請大家讀完呢個post之後，每一接觸其他新聞，其他人，都保持一個肯思想嘅腦筋，時刻警惕有冇一啲專登令人無助、冷感、精神崩潰嘅言論。一發覺就要指出可疑動機，並向有反應嘅人用你自己嘅表達手法講返究竟可謂「顛覆」subversion，講返原來近年香港社會咁死氣沉沉係有背後一個重大原因！只要大家肯傳播有關敵人嘅知識，我相信香港人會由沉淪嘅低點反彈。

如果有巴打想嘅話，儘可以share呢啲知識出連登。你可以包裝成一個Facebook post，又或者WhatsApp message，甚至整Youtube片都得！但係記得，我以上寫嘅係爲連登仔嘅包裝，其他社羣未必受用，所以大家要識得變通，adapt。

================================

想知多啲控制思想嘅伎倆，就要留意將來嘅post，同埋追返已經post咗嘅伎倆：
「不了，咁你做過啲咩，sad but true」：Thought-terminating cliche 終止思想嘅諺語

「廢老vs廢青，有樓vs冇樓，港女vs港男」：文化馬克思式分而治之Cultural Marxist divide and rule

【操縱思想系列】「其實香港人仲差、美國都禁止辱警、日本政治仲黑暗」：蘇聯式反客爲主帶離題Whataboutism

【提防共碟】民間滲透破壞行動：Sabotage

【開卷有益】修身齊家治國平天下：政治家育成reading list

================================

最後，有更多Yuri Bezmenov嘅片，英文transcript，以及卷殘會員好畀心機做緊嘅中文翻譯：

英文transcript：

中文翻譯：

對上次post呢樣嘢，已經差唔多一年

香港咁嘅時勢，係時候回帶

呢啲時間好啱睇多次呢篇文

this world is sick

好文要推

The PRC is cancer.
Chemotherapy might hurt the host, but it's better than trying to convince the cancerous tumour to stop hurting you, for it is the nature of cancers to kill the host.

你試下去大灣駒facebook貼啲咁嘅嘢！以前會block你，而家佢會同情你

無須要理會KOL

中國有成堆人做緊呢啲嘢.
我哋真係唯有靠民間傳播

好文 有用

嗰幾幅圖（中譯本）+Yuri條youtube片可以好容易喺Facebook/IG share

唔好畀佢留喺連登

巴打真係好有智慧

樓豬點睇而家班人批死晒喺香港叫有號召力嘅kol?

先推再評

適量咁玩膠何嘗唔係輿論抗共嘅一種手法
要軟硬兼施，成日正經post自己都會悶

推

KOL drama
過眼雲煙

我其實乜都唔識

pish

agger
其實只係fans同haters之爭, 咩批鬥, 言論自由, 自我審查, 通通都只係佢地雙方用黎reinforce佢地立場既論點

通通都只係佢地雙方用黎reinforce佢地立場既論點藉口

正評 幫推

Follow左你咁耐輕輕一推

好多人唔了解老共最叻玩控制群眾 喚醒群眾 利用群眾

睇過

我記得前排有幾個post討論「喜茶」呢樣嘢
有好多人仲係唔明點解飲杯喜茶都可以扯上政治
希望仲有呢個諗法嘅你地可以花少少時間
認真睇完廢青巴呢個post
認真睇完Yuri Bezmenov段lecture同interview

我相信你地最後都會明白
點解其他人會有同你地完全相反嘅諗法
點解我地會咁驚咁抗拒一杯飲品
因為佢正正象徵住中共對香港嘅subversion
如果呢個社會大部份人都覺得「飲杯嘢好小事姐」就忽略佢背後嘅動機
咁好快我地就會跟住#1個表咁 慢慢俾中共全面顛覆

好文幫推

講真呢度好多人樣樣野只睇表面
好容易俾人牽住走都唔知

推到上熱門

輕輕一推

好文

政府成日賣港，逼人上街

6.9見！

中共操控咗教育+傳媒
市民自然唔會理解
所以要民間自己教育究竟共產政權係點樣操縱群眾

好撚癲

多謝

講閪咩，大把香港人覺得冇問題，我哋根本係小眾做得d咩

要對抗咁強大嘅政權出嚟行幾個鐘做得d咩？

at least要燒到上一輩都覺得唔對路，再出嚟先有用

9號講到係威係勢，結果都唔會理想得去邊

推上熱門

袋穩三毛

Lm

甲級傳閱通告，每六個月forward一次

高汁留名

高汁，推

今次汽油彈單嘢
更加證明呢個post嘅內容係每個香港人都必須要知道
如果唔係根本冇辦法逆轉中共呢20-30年嘅subversion

分化，散播無力感，轉移視線，帶領輿論去一啲吹毛求疵嘅小節
日日發生緊

同屋企人討論 比佢用whataboutism攻 唔識駁
話每個國家都接受唔到叛國
話人地都有政治犯只係我唔知

學到英文
Between, 睇過1984基本上都明呢啲道理

任何冇軍事武力既抗爭對極權政府都係徒勞

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，無論有錢vs冇錢，港男vs港女，八大之間&所謂後門狗優劣，私樓vs公屋，公屋vs劏房，白色vs黑色等等，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

要對抗三毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚三毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量

再強調一次，要杜絕三毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則三毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守

Pish

人手置頂

其實呢個論壇好多討論都唔係為達成共識或是尋求真理既討論
只係互相攻擊
顛覆就係咁樣發生

好文講得好
大家一齊拋頭顱灑熱血
我走先
死哂或者搞掂再通知我

呢排有一D 聲稱移左民 既非香港人士出現

Yuri is my master

今個weekend玩返red alert

高質

明白對方嘅手法就知點對應。

推！

push

外國老美咪一樣
分化香港中國

你做乜衝出嚟示範whataboutism

你地咁咪中曬老美計

講事實

大把連登仔收左外國錢唱衰中國

洗你腦

你圖中嘅策略老美同英國差不多用曬

Marvel英雄主義

民主社會削弱你地對中國愛國心

M記垃圾食物

孤立中國

本土主義=民粹主義

英國政府令香港去宗教化

提唱法律，公民責任

以上正正全部係外國所做去顛覆香港

十卜

玩aoc啦特價呀

咪係 佢又係人你又係人 憑咩kol放既屁特別香 佢講既就係道理？

我發現凡係講藝人既post
頭幾個回應會拉埋達哥黎講 然後下面就開始嗌交

其實玩過Total Annihilation+Supreme Commander嗰種超大規模戰略之後，其他RTS已經過唔到癮

無聽過添

超正

Push

似紅警放大版

戰略深度勁過red alert起碼十倍

太複雜玩唔黎

巴搞你都識講
修身齊家治國
但係 有幾多香港人真係修身先
我知嗰修身唔係做gym嗰隻修身

而且依家 社會道德敗壞得好緊要 從自己同其他人既觀察 完全睇到香港人既劣根性 嗰種自私短視 認親認戚 見高拜見低踩既精神

利申 真係好無助 唔單止對於依家自己抑或依家既社會

講到尾都係觀念上嘅問題。

有睇我出過post都知我唔係5毛3毛共產黨既人

但係 呢5年既經歷真係好灰好無助
見住d志同道合既本土派手足點比人督灰點比人捉坐監 呢樣都算
重點係冇人care呢班人仲陰陰嘴笑鳩佢地踩鳩佢地

香港人既劣根性

Thats why 香港冇民主 冇文明 冇文化

蘇共 可以係中國 係香港 成功既原因係睇穿左你地呢個民族既核心價值係咩

係熱狗帶頭恥笑義士先

好文 推一推

達哥要搵食
表態不了
中立陳述不了
遊行不了
殘體OK

shitpost就幾千個正評
high IQ post就咁少人理
推

"我沒有被(共產黨)煽惑”

香港得美帝國可以救到佢

有無關於邏輯學嘅書籍推薦，見個書list入面無
但現實同人辯論時，好多時唔知點有效駁斥對方論點，又或者明知對方講野有邏輯謬誤但又唔點指正

共匪壞事做盡，殺國民八千萬人，貪污腐化，豆腐渣，監控鏡頭周圍都係，呢二十幾年，不斷壓詐香港人自由空間，2014年雨革要求全民提名直選特首，政府視若無睹，仲變本加厲，高鐡割地、萬億人工島、銅鑼灣林榮基、宜家仲想搞引渡條例，不斷挑戰香港人底線，呢啲全部都係事實！冇抹黑之言，根本共匪自1949立國以嚟就不斷作惡多端，作為一個正常有良知有良心嘅人，絕對唔會對共匪有任何一絲嘅感情。

如果淨係辯論用嘅，唔使書，呢兩個網站夠哂：

都係英蝗好

你地10號都返工返學架啦

點解人地會聽你講？

多謝推post

香港就算團結都係將死期推遲
2047中共名正言順收港皮

你數漏咗樣，
就係too long,didn't read

即刻有得應用
冷感留言

星期一準時返工

lm

邊度有錢收？清指點一下。

Strong post LM

Push.

幾好

個問題係在於社會大多數人都唔鍾意諗
飲喜茶 抖音 支付寶係咪真係咁大問題?
我個人覺得未必
但最大問題係佢背後push緊嘅idea係咪真係飲品 娛樂 同便利生活
絕對唔係
promote喜茶同抖音用潮流 認同感
promote支付寶 we7 pay就用銀彈
但從來都唔關呢堆product嘅目的事
呢一堆野我絕對相信係用嚟拉近香港人對大陸嘅關係
一步一步咁要你去接受 默認甚至倒戈
老共其實玩呢啲技倆比蘇聯好
話曬都有儒民思想 傳統文化同一堆內鬥經驗
個問題係在於人點樣去應對呢堆新嘅野
可以完全拒絕 可以選用
但係必須要經常反思自己嘅行為有冇落入圈套
呢內鬥好磨蝕人嘅意志 會覺得自己係打稻草人 會辛苦/麻煩 但一但放鬆自己 就只有淪陷

好文，完全京係而家共產黨嘅管治模式

推 知己知彼

唔該巴打，不過有書就更好，想全面系統化少少去了解

好堅，推

LM

叫大家團結各有各做
轉頭劉小麗就出黎叫捉鬼
仲要咁多港豬支持
你叫人點樣唔灰心
個個都比生活迫到冇氣抖
仲邊有腦思考

咁多年經歷埋雨傘都係原地踏步

所以呢個就係佢嘅目的
佢地係利用現有社會問題去誇大推動呢啲問題更進一步發展
要你自己自動放棄所擁有嘅野 要你自己去毀滅自己
過程好攰 好漫無目的咁 但係要做

加多項

三毛而家襯混亂加把口講，迫人表態論講連衛兵，明明同一句野開幾十個po

呢個post可唔可以長期熱門 長期置頂
或者成為每個post既第一留言？

警世文黎

廢青巴既PO係高質

現實係冇力感真係好強
連月尾點埋數都要苦盡腦汁，
仲要時不時比D有錢，冇煩惱既人講一堆幹話，

仲邊有心有力去做其他野

推post 還推post 唔該你自己真係有睇d 內容

活學活用，即刻有得實踐

今次只要多人 唔駛咩激進行為都有用
今次支拿被西方世界全面反枱 德國佬 美國佬爭香港 只係差出師有名
出師有名就係要聽日夠多人示威 人地先可以有藉口解放香港
所以如果你想做美國人 德國人 想拎美國 德國passport 你就一定要出黎 仲要叫埋你成家 不特止 叫埋你叔伯兄弟親戚老友一齊上街

講得好

應該有嘅

遊行情報、求助Telegram group

公海group
大家記得唔好用平時用嘅account

Google Map 都show 9/6 大遊行

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

岩啦，唔好比人分化到

哇 呢個好一針見血
置頂

樓主做得好！！
連登真係極多呢啲散播負面消極失敗言論嘅撚屌
幾乎每個認真post 就第一個仆出嚟留言
不知不覺咁影響士氣同帶風向
DNLM

1

高質 推

出現了出現了

置頂啦屌

遊行完左 更加要小心，佢地開始黎料

好多人話預咗照過，我哋而家應該點做先可以對抗共狗？

政府23:07發出新聞稿回應69遊行

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

勿以善小而不為啊 ，如果個個都咁諗 香港就真係收皮了。
未做就抱著悲觀嘅心態話冇用，唔會有少少可悲咩？

叫返100萬人出返黎 認真咁包圍立法會唔再預演
唔好放棄

goodest

高質，人手置頂

推推推

有無人放上ptt ?

再推

溫故知新

又分化？

你睇清楚啲先

呢個po每次有乜行動都要推下先得

兒登仔俾啲獨立思考

好文一推

各位巴絲，

之前有個post話G20果日係各國報紙登關於反送中既頭版廣告（ York Times一個full page都要USD$200,000，則係差唔多156萬港紙，我地仲想登埋其他主要國家好似日本、法國、英國、德國之類，仲contact緊，如果可以登多幾份報紙既話個迴響會更加大

目前美國Financial Times已經confirm左27號可以留美國同亞洲版一個位比我地，果度係14, 980歐羅，則係差唔多13萬3千港紙

我地而家得兩日時間籌錢，請大家儘快廣傳！

唔理你係勇武派定和理非，而家乜都唔使做只係捐錢啫，百萬行同小學生獎券都咁多人捐，無理由今次關乎香港既大事唔捐掛？

詳情寫曬係個眾籌網到，如果最後籌唔夠錢，籌到既錢會全部捐比反送中受傷被捕者人道支援基金。

不過大家當然都想籌到登到頭版架嘛！咁請你快D儘快馬上立刻將呢個眾籌網廣傳出去！！！！

（上個post無貼link，重開post）

眾籌link：

香港冇救POST又上熱門了

大力一推

推 呢個緊要

最新係
我無嘢講

咁似Youtuber陳怡做緊既野咁既？

叫人唔好生仔
賤視港男
放大耶撚令人敵視基督徒

之前都日日鬧人煩到嘔，而家直頭藍到仆街。叫人包容不同意見，佢就日日刪不同意見既comment.

定時推Po

其實原文好多例子已經被破滅
一貫嘅demoralisation伎倆已經無效

我無野講

我懷疑高手/ 天才睇完你篇文後逆向操作
真係逐點擊破咁
渾然天成

巴打你貼出嚟居功至偉

Today we connect

定時食藥

知己知彼

開始見返呢d po

推下先

一人一信-控訴破壞連儂牆兇手

做得幾多得幾多

定期推

又要推一推

其實係咪要update一下

好
巴打對而家分化既情況有咩頭緒？

而家先見到呢個post

對藍絲話尋日班示威者打警察，應該點做好？

推 好撚高汁

強post 幫推

好汁post 推

Sting post leave name

警世文，應長期置頂

推
一年前左右已經睇過
個時先知共狗手段都是抄蘇聯佬
共狗成日諗住抄橋
睇穿你啦

所以講多啲政治係有用

推一推
嚴防三毛

up

幫手推

714 今日沙田見

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

我都有個FRIEND,成日係度講政治,屌政府
但次次我POST D 義士NEWS出來,佢都成日講"屌,做乜都無用架啦依家"
每次遊行,我係WTSAPP GROUP問今日有冇邊個會去遊行,佢都無撚出聲
成撚日扮曬企正義果方,但無一次行出黎撐過
真係屌佢老尾,成日覺得自己講乜都岩曬,對住佢好撚反應

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一定要推

認同, 簡單來講
1. 提供負面意見
2. 唔接受其他人意見
3. 無實際行動建議

就可以無視個post

多謝巴打
尋晚發夢突然醒起睇過呢個舊post但搵唔番
天意啊
share俾多啲人睇到

警世

好post要推

有用post 推

第一次睇, 好文 help push

要推

留名幫推

高汁

推呢篇
屌7佢老母成鬼日打擊士氣

我冇野講

急貼 連儂牆
重點 反警方 濫權 暴力遊行 7.21

好inspiring

你相信社會無救係富有社會中的人性。
你相信而執行基本上就是同意被操控

P

qg8

光復香港
時代革命

人手推

廢青巴 想問下你對西史 或者美國史有冇認識

天地有正氣

簡言之

共產黨係魔鬼

佢要用恐懼

令你放棄對生命嘅盼望

想你放棄對好人好事嘅追求，放棄活著

其實你地可以睇下美金上印有

in god we trust 字句

美國人唔係信錢

而係美國人互相有信任

所以美元鈔票才可信

你地諗下，一個沒有信任嘅社會係幾咁恐怖

就好似而家市民不信任警察一樣

呢篇真係警世 再推

幫推

話時話我覺得中國都好似中咗啲

非常時期再推，勿被分化，勿被帶方向，止滲透

好耐之前就開始有一堆負面名標籤人
港男、港女、暴龍妹、虎爸虎媽、MK妹、MK仔、直升機家長
97前唔覺最多話人wet妹、鄉下仔個類
之後多咗好多離間香港人既用詞

咁港女真係幼稚，淨係見錢開眼同拜金吖嘛

呢個世界咩人都有
前線啲港女不知幾好

好文必推

非常時期，記得不割不分化，反滲透

推推推推

又有滲透出現

勿被分化

覺得做乜都無用既人
請重溫哩篇文
要贏就要有耐性
唔好俾挫敗感、鬼同五毛影響到

今日又要推返上嚟

不割不化反滲透

回帶